msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HTML Javascript Adder\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-02 20:15+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-02 20:16+0530\n"
"Last-Translator: Aakash Chakravarthy <aakash.19493@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: html-javascript-adder.php:54
msgid "Used to add HTML, javascripts, Flash embed codes to sidebar"
msgstr "用于添加的HTML，Javascript角，闪光的代码嵌入到侧边栏"

#: html-javascript-adder.php:56
msgid "HTML Javascript Adder"
msgstr "HTML Javascript Adder"

#: html-javascript-adder.php:197
msgid "Title :"
msgstr "标题："

#: html-javascript-adder.php:203
msgid "Content :"
msgstr "内容："

#: html-javascript-adder.php:204
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: html-javascript-adder.php:204
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: html-javascript-adder.php:204
msgid "Code"
msgstr "码"

#: html-javascript-adder.php:204
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: html-javascript-adder.php:209
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: html-javascript-adder.php:212
msgid "Don't display in Posts page"
msgstr "不要在文章显示页"

#: html-javascript-adder.php:214
msgid "Don't display in Archive or Tag page"
msgstr "不显示在存档或标签页"

#: html-javascript-adder.php:216
msgid "Don't display in Home page"
msgstr "不要在首页显示页"

#: html-javascript-adder.php:218
msgid "Don't display in Pages"
msgstr "不分页显示"

#: html-javascript-adder.php:220
msgid "Don't display in Search page"
msgstr "不要在搜索显示页面"

#: html-javascript-adder.php:222
msgid "Automatically add paragraphs"
msgstr "自动添加段落"

#: html-javascript-adder.php:228
msgid "Don't display to admin"
msgstr "不要显示到admin"

#: html-javascript-adder.php:230
msgid "Don't show in posts"
msgstr "不显示的职位"

#: html-javascript-adder.php:232
msgid "Post ID's / name / title seperated by comma"
msgstr "文章ID的/名称/标题用逗号分隔"

#: html-javascript-adder.php:240
#: html-javascript-adder.php:282
msgid "Make Donations"
msgstr "捐款"

#: html-javascript-adder.php:240
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: html-javascript-adder.php:240
msgid "Visit Author site"
msgstr "访问作者的网站"

#: html-javascript-adder.php:240
msgid "Support Forum"
msgstr "产品论坛"

#: html-javascript-adder.php:240
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: html-javascript-adder.php:240
msgid "Promote"
msgstr "促进"

#: html-javascript-adder.php:249
msgid "Added with HTML Javascript Adder Wordpress plugin"
msgstr "加法器的Javascript和HTML新增WordPress的插件"

#: html-javascript-adder.php:302
msgid "Disable HTML Javascript Adder link back"
msgstr "禁用HTML Javascript的加法器连接回"

#: html-javascript-adder.php:303
msgid "Save"
msgstr "更新"

#: html-javascript-adder.php:322
msgid "Subscribe to Updates"
msgstr "订阅更新"

#: html-javascript-adder.php:322
msgid "Follow on Twitter"
msgstr "Twitter的后续"

#: html-javascript-adder.php:322
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

#: html-javascript-adder.php:327
msgid "AW Latest Updates"
msgstr "胡最新更新"

